林鄭正式成為民主女神

你是我們團結的鎖匙

永續林鄭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!